{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24673",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 본(HOTEL BON)"
    },
    "text": "大田HOTELBONでは5つ星ホテルに準ずる寝具類を使用しており、全客室には空気清浄機が設置されており、快適な環境で休息を取ることができます。ゲームルームは最新仕様のカップルPCが運営されており、プレミアムB客室にはマッサージチェアが設置されています。また、シネマルームにはスクリーンが設置されており、最高の施設とサービスを提供しています。客室数は30室で、韓国語での案内をサポートしています。駐車場は正門の駐車施設が豊富で、プライバシーを守ることができます。また、高仕様のPCが用意されており、バトルグラウンドを楽しむことができます。客室には大型テレビ、IPTV、ネットフリックス、シネホテル、マッサージチェア、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、電気ケトルなどが備えられています。一部の客室にはバトルグラウンド用PC、リーグオブレジェンド用PC、ゲーム用椅子、機械式キーボード、ヘッドセットが用意されています。また、一部の客室にはウォッシュレット、浴槽、シャワーブース、ガウン、アメニティが提供されます。当BONは、常に快適な環境と最高の施設とサービスでお応えします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備として何が提供されていますか？",
            "answer": "客室には大型テレビ、IPTV、ネットフリックス、シネホテル、マッサージチェア、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、電気ケトルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、正門の駐車施設が豊富にあり、プライバシーを守ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような遊び場がありますか？",
            "answer": "ゲームルームでは最新仕様のカップルPCが運営されており、プレミアムB客室にはマッサージチェアが設置されています。また、シネマルームにはスクリーンが設置されており、最高の施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは韓国語で案内をしてくれますか？",
            "answer": "はい、ホテルのスタッフは韓国語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはバトルグラウンド用PC、リーグオブレジェンド用PC、ゲーム用椅子、機械式キーボード、ヘッドセットが用意されています。また、一部の客室にはウォッシュレット、浴槽、シャワーブース、ガウン、アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルでは5つ星ホテルに準ずる寝具類を使用しており、快適な環境で休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような環境で休息を取ることができますか？",
            "answer": "ホテルでは全客室に空気清浄機が設置されており、快適な環境で休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何語で案内をしていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのPCはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルでは高仕様のPCが用意されており、バトルグラウンドを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 520
    }
}